【LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

武漢肺炎肆虐中國內地，而本港昨日（16日）再多1宗確診，累積個案增至57宗，當中更有確診患者曾到訪醫管局總部大樓，並與相關職員開會。衞生署及醫管局今午4時半再就新型冠狀病毒感染個案的最新情況舉行簡報會，衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君醫生和醫院管理局總行政經理（質素及標準）劉家獻醫生將會出席。《蘋果》屆時將適時直播。

【Now新聞台】消息指，再多兩人初步確診新型冠狀病毒，是太古城確診者的太太及同事。

太古城54歲確診者，他的太太亦出現病徵送院。消息指，她亦初步確診感染冠狀病毒。

太古城確診者任職位一間跨國建築工程事務所，最後上班是本月六日。據了解，公司一名45歲男同事病毒測試亦呈陽性。公司已發信予員工，通報有職員確診，公司會暫停開放消毒，直至本月廿三日。

據了解，兩人曾經代表公司一同到醫管局總部開會，除醫管局代表外，還包括其他工程公司代表。消息指，有與會者發燒。

究竟點野到

李家超去機場送機接疫船港人返黎，呢個記者會應該成班記者問衛生署問到口啞

隔離條友換咗人

#58 睇咗4次私家1次街症

港島重災區

#58
69歲 有長期病患
睇過幾次私家醫生
2月15睇長沙灣門診
住將軍澳
14日內冇外遊
新年可能有

未知源頭

#59 45歲
#57同事
住慈雲山
1月底去過越南
2月11之後就冇返工
2月12發病

#60 46歲
#57老婆
睇過私家醫生
一直都係WFH

#59 - 初步確診 #57太古case 同事
#60 - 初步確診 #57太古case 太太

#59 #60 係初步確診

會公佈非住宅大廈名單

#57、#59
除咗係同事
平時私底都會見面
兩位曾經喺HA大樓開會(2月6 潛伏期間)

嗰兩個2月6日 去過 醫管局開會，其實係咪喺個度中招，之後先發病

5個危殆 (7、24、26、38、55)
2個嚴重 (28、45)
同尋日一樣

55人仍留醫
5人危殆( 7，24，26，38，55)
2人嚴重(28，45)

呢樣有用

佢之前出過嚟
HA前前後後換過4次人

張竹君係咪唔洗放假

做到呢個位都仲係奴工

超長潛伏期？
支那有單94日

呢單都幾得意
住將軍澳, 但走去咁遠長沙灣睇門診, 重要最後去左明愛
點解唔去近D

十幾萬一個月 我唔放假都得

傳染病處主任
中到應一應冇得放

根本比人推出黎祭旗 陳肇始果班撚樣全部匿埋晒

#57 #59
喺同一間公司 唔同層數做

陳肇始、陳漢儀
不了

手足黎

屌 佢卡到我都聽唔明佢講咩

話說打邊爐家族班支那親戚檢驗結果出嚟未？好似仲有一個？

有5個HA員工同過#57接觸

好似冇事

慘，中嘅機會都高

位記者睇黎好憎高醫生

咁即係本地個案了
痴線

專登問佢有冇同#57開過會

比卡超講廢話

完全唔想轉台去聽佢9UP

係高層至好

好多門診無口罩唔開

救埋澳門人

張竹君醫生冇放過假

醫管局都有換下人啦

咩事？

#58 睇深水埗醫生
#59 睇慈雲山醫生
#60 睇太古城醫生

有五人澳門人可以上埋包機

私家醫生診所位置
#58
深水埗
#59
慈雲山
#60
太古城

好有料

佢把聲同個樣好似死全家咁

2月6號同#57、59 HA開會 有15人

收爹啦TVB

今次集體開會中集體中招的話
唔知又要改咩名

呢d大獲

係咪準備有HA上班族啦

#57 #60
未知屋企仲有冇其他人
#57 潛伏期間冇去過地盤
#59 潛伏期間未知有冇去過地盤

其實喺公司人傳人嘅case 好似越黎越多

社畜的宿命

個tvb記者做乜鳩？
一嚟就話#57傳染咗俾同事同妻子

依家無人confirm過邊個傳染邊個呀on9
淨係知佢地有嘢咋
個number只係確診嘅次序
但唔代表感染嘅次序囉

抵個記者做cctvb

你一個中基本上全公司都中啦, 普通公司一層幾十人, pantry又係用同一個, 廁所又係同一個

屌 個病唔好再撚小圈子啲

之前有人代過佢。不過佢表現最好，一陣換咗個癩晒屎點算

點解D人發燒仲返工又去開會咁自私

可能以前住嗰度

淨講廁所，你淨係開道廁所門已經有機會掂到菌，唔通你洗完手再開門又再返去洗手咩

D 英文67咁

其實中文都係

HA呢個唔係好掂

聽佢啲英文聽到好尷尬，點解仲要佢出嚟做記者會

蘋果 問 西灣河

其實問英文嗰D記看，英文好一般，D問題又垃圾

香港細 難分邊區社區爆發

咁即係全港

政府官員